[我們都是被制裁的11人] 我們不怕美帝邪惡主義，行會建制派同警察應立投名狀，主動要求被制裁

我們都是被制裁的十一人
不用怕，他們11人絕不孤單

愛黨愛國者1個都不能少

推

最緊要係班非官守
李國章, 史美倫

更係要多d
要團結

團結

推到藍絲見到